# Foires aux questions DCIR / EGB

Ces FAQ DCIR et EGB sont issues des fichiers FAQ DCIR et FAQ EGB, créés par la CNAM. 

Elles sont susceptibles d'évoluer régulièrement. 

Si vous souhaitez ajouter d'autres FAQ, merci de contacter la CNAM (snds.cnam@assurance-maladie.fr) afin d'harmoniser cette page avec les fichiers publiés sur le portail SNIIRAM et sur ameli-reseau.

Nous mettrons alors à jour cette page et nos fichiers.